是靚午 椒鹽豬扒 拼 糖醋魚柳

乾到..

$ ?

C伏

是是差午

3x

肥仔

老細唔自己煮？明明開到百量香

30蚊就可以接受

同樓主一樣咁Dry

不識煮

點解同狗爭食

邊度?

觀塘

點解鹹餸搭甜餸

靚
最鍾意食呢2個餸

是

rubbish

星期六食好啲啦

非

IT狗禮拜日都要開工?

正

雙餸飯？